屌你老味，如果蝗國連英超都無得睇就正

幾時有英超領隊/球星 肯為港出聲

真係得佢最似會發聲，有班主撐腰

英超班撚樣就算啦

係

英國真係日落帝國

英國成班垃圾

英撚就算啦

真, 你睇下場邊d廣告

P圖黎，無片我唔會信

賤種牙古路斷腳啦

假圖

係
好多其他隊心口有蝗文

你係黑警

邊個係哥狗呀

記得雜種好似為獌迷

哥斯達

習中出阿古路

2:46 幾重腳頭

英超d中下遊贊助好多大陸公司

諗方法 引導
佢地支持

禾b會stand with Hong Kong
佢平時有上波台

佢班主唔係中資咩

大陸一般睇國足

啱，人點會同狗影牙路高汁

油王洗能中資

你咪傻 英撚唔跪既可能性 仲低過曼聯上前4

屌咁都抽曼水

黎瑞剛有股份架
佢同油王合作緊

屌得個小小股份唔撚計啦

想講意甲係蝗國先係最受歡迎

英國算把啦

普巴哥哥與曼狗

英超这种低级比赛 我国是不会看的
咱们看中国超级联赛更好了
666666

有D難，不過可以試下connect疤狗

中信資本有十幾個percent曼城股份

英超奶屎眼多
不如轉睇武球王

同志們不用怕，咱們還有中超看

鏝pr好似係香港巴打嚟？

阿根廷十號印雜種個名
垃圾國家

蝗國好似中意睇意假多
同埋呢期睇舞女啦

好似係加泰人?
佢地爭取緊獨立喎 有無得connect